曼聯大清洗計劃！最多10人離隊 再為摩帥買4人

曼聯今季成績不理想，今夏球隊的陣容肯定還會發生不小的變化。清洗和收購都已經在計劃中了。據ESPN的報導，摩連奴今夏會對曼聯的陣容進行一次「大檢修」，最多會有10人今夏離隊。
足總盃的比賽後，摩連奴公開批評曼聯的一些球員缺乏意志力。ESPN稱，這是摩帥在為今夏的的大規模陣容調整做鋪墊。今夏摩帥會得到充足的資金收購。摩連奴認為曼聯現在的陣容仍缺乏穩定的有經驗的球員，他希望引進至少4名年齡在25-28歲之間的球員來提升球隊的深度。
ESPN也透露了一些曼聯的潛在收購目標，羅斯，費特，韋利安等英媒熱炒的人物都在其中。摩帥還希望引進翼鋒，去年夏天曼聯錯失了國米的比列錫。而後防線上，皇馬的華拉尼也在曼聯的雷達上。
曼聯有足夠的收購資金來保持在轉會市場上的攻勢，球隊的薪金空間也非常充足。伊巴謙莫域會在賽季後離開曼聯，卡域克則會退役。此外，曼聯會聽取其他球隊對盧基-梳爾，達米安，比連特，A-彭利拿和史摩寧的報價。ESPN還指出，如果摩連奴能夠在下季開始前得到自己想要的收購目標的話，靴里拉，馬迪爾和馬達的未來也面臨不確定。
摩連奴想要留下費蘭尼，不過比利時人更希望今夏成為自由球員後離開球隊。儘管普巴最近表現很差，但是曼聯不會在今夏出售他。摩連奴認為普巴仍然受到腿筋傷病的影響，這限制了他的表現。
ESPN稱，摩連奴相信拉舒福特，麥湯文拿和普巴這樣的年輕球員擁有光明的未來，但是需要有更有實力和經驗的球員在他們身邊引導他們，今夏他會繼續重建陣容，確保曼聯在下季的英超和歐聯中更有競爭力。
（雷利）

比佢用過個d無得救

新黎個d變工兵

使撚換咁多人咩，換一個就夠啦

奧斯卡真係代表作

米基爾

年年都唔滿意d人腳

聽取報價全部後防
想買嘅全部前場

信嘅都On9

成日買堆名大過實既 無實力有春用

秒殺

Mata岩岩先續完